[LOL]S10比賽討論區 (541)

Dragon soul baron點輸

Doinb唔係芝麻仁唔通係韓國人咩

FPX又soul又baron又elder
瞓喺度都贏啦

Doinb好似未入籍 只係佢奶共奶到太出色

doinb唔係入撚埋支那藉喇咩

快啲打完唔該

一陣geng頂到tes咩

lm

jdg贏左
對geng黎講好似有利d?

訓練賽gen6：0fpx （聽講

自S5後就唔信scrim

2020仲提scrim

參考少少姐

冇心機睇了
等陣間GEN

GIMGOON 慘變CONDOM

crisp啱啱show咗蒙多
小粉紅要批鬥埋佢未

有無人知而家SKT個邊有無出post回應

回應咗啦

China is a nice country, just needs to work on human rights, concentration camps, organ harvesting, media censorship, lack of free speech, mass surveillance, wet markets, lack of democracy, police brutality, not respecting HK independence.

jdg

Fpx 4 保 1?

條邊好阻住

nice TP LOL

jdg 變左做弱智??

Yagao？

又要靠zoom carry

前期輸鳩哂
jdg要拖幾耐比隻船長同ez成形先夠打

牙膏係咪弱智

呢個打假賽喎

牙膏

發生咩事嚟

牙膏真係JDG弱點

過能左數?

syndra個閃r好打假波feel

好似輸好多咁，但經濟差得一千

出聲呀 想要幾多個頭?

又嚟冇閃自己一個行到咁前仲唔係打假波？

牙膏冇LB廢一半

Zoom

後期fpx 個陣勁d

決賽FPX vs TES 就

保到大東就係
不過依隻on9英都幾難殺

經濟反超

韓文台快咁多

連燈仔

輸7個頭

Zoom一個頂牙膏綠毛兩個雷

食得咁慢仲要食

呢波龍戰極限到，牙膏呢下十足自帶重擊咁

jdg又想反cup

jdg唔係不嬲打開防守反擊咩
佢地場場都輸前期架啦

上路5k gold diff

zoom準備出山

海賊王上線

牙膏玩飛機玩壞手？啲企位

牙高真係 睇到人驚

但都係殺唔到對面ad
要拖到yagao有帽先有把握打

輸出都唔夠卡瑪補

佢依套裝唔會出法帽喇
slow到暈到就一套打落隻大東到
反正fpx得依隻有傷

其實無用
人地隻羊天生都自帶幾千gold diff

打唔死啦
卡馬一個盾過千

要好似s7個年ruler殺skt隻faker咁
要靠leona閃開秒卡馬唔俾佢放技

khan 玩羊好廢

差成9k啦 就快10k

根本唔夠輸出

神級拉扯

？？

完唔能到

好似睇replay咁
ornn同一個位大同一個位撞兩個

CD快到

大東加karma 大後期太勁

GG

大東後期真係CLS

20% cdr再加兩條風龍
本身招大cd又快

等睇綠毛pick巴德救世

一個RE多一條命咁濟

羊太勁
野團又勁輸出又勁又坦
仲可以幫隊友拎幾千經濟

加征服者

Jdg中路冇果幾隻
真係垃圾到左好多

T1都真係抵死 走去玩下路牙桶

Karma中後期先癲 成日大後期翻盤有呢隻野出現
超厚盾 團隊加速
船長招大明明勁痛 比karma個盾廢左一大半傷害

再加風龍招大CD 快到癲
khan 已經玩得廢都屌打

岩岩無睇bp
原來lb放左出黎
竟然無簡到

Ban卡瑪啦

對面玩羊
都係要出菲歐拉或者卡密兒
船長唔夠力

Edg 笑死

打羊唔玩分推
走去同佢打團
抵死啦

不過冇zoom 四打四都係輸

ban卡馬仲有lulu可以用
放卡馬然後counter pick佢好過

其實都夠力 船長目標都唔係要打殺羊
係要打後排 佢好肥 大技可以直接打殘 甚至打死後排
可惜比karma個盾counter
Karma仲要發育良好 仲好過星朵拉....
變左jdg傷害不足

你分推 fpx鬼會同你玩4打4
直接5打4 直接dive你個4條廢柴啦
Jdg成場靠zoom裝備同傷害壓制 平衡團戰咋

呢2隻已經唔夠力啦
仲要lpl玩41無咁勁
船長打ornn完全無問題仲要好打
問題係卡馬太保大東
想放對面大東咪ban卡馬囉
一係yagao隻corki撚到好似faker咁
下路組合揀mf+閪貓 kalista+開戰sup

gimgoong 真係坐足2日

我覺得khan真係好值得theshy學習
只要團隊需要 乜鳩都肯玩
唔會做毒瘤 強行要隊友配合自己

TheShy都有玩過羊 但佢玩得一般

怒Ban Doinb 反硬幣又輸

佢今季有場玩羊勁到痴撚線 我唔記得打邊隊

記得佢ornn試過出輸出裝
但個場屌打

人地羊單殺EZ

sion

kanavi 冇左豹女廢左武功

點解Ez >大東 WTF

咁最主要佢有能力carry姐，例如喺rng唔會叫肥狗揀弱勢英

好似係羊單殺剎雅

綠毛出巴德未

上路單殺我記得

唔通khan無carry能力 無玩carry英？
但theshy而家毒瘤到成日玩ad英 鬥士都唔練

TheShy明明乜英都識玩
係要玩射手

大東無左卡馬容錯率低左好多
都係2邊鬥殺ad
如果無送肥大東比佢提早出關 35分鐘前ez都無問題

doinb係咪太耐無玩法師

旋轉木馬

牙khan比人solo

單殺

比人搶6 單殺

又係輸晒objectives
唔洗睇

JDG 個BP JG位咁樣 好難打

可以提早下場
正

TSE

TES

Zoom hard carry

doinb 養肥悟空 仲有希望

zoom 今日4場出晒奶力

牙膏 廢撚到

世一上

Kanavi 今場打得好差

Loken 世一

theshy玩羊好勁wor

唔計s1
Lwx 真係最廢既冠軍ad

bebe廢d

AD係集火對象
暴斃都唔係啲咩特別野

怪得怪G2
人地BO5 0死

zoom

Zoom個操作

行雲流水

Aphelios 完全冇outplay嘅機會

kanavi dllm

Doinb次次一tp出黎就捉死個

kanavi明明第一場好勁 搞咩

完啦
今場Kanavi由頭俾Tian壓到尾

比人ban左豹女 唔識打機

第一場盲選冇咩參考價值

Jdg啲團真係痴撚線

TheShy其實玩乜都勁，18年個英雄池好大，連玩賽恩都單殺對面
突然呢半年走火入魔，又唔防gank，又剩係玩遠程英

EZ又痛又難死

3火龍

loken惡過狗

大東個出裝攻擊力同暴擊都唔夠
出魔防刀 寧願出把嗜血啦

Game 5 la

kanavi 個心態開始怪怪地

又燈

嘩 lb食左兩槍就咁

200 years

好恐怖喎已經

隻ekko 勁少少都贏

好難殺200ys了

差幾%就龍魂斬殺

1刀斬死kanavi

火龍魂有咩？

我每日睇親比賽
都會入黎打200 years

呢個版ad 最緊要都係留返條命仔

弱智英

係喎 睇錯

35分鐘後大東就係咁
Jdg要贏只可以ez poke到對面半血再成班人圍大東

200 years點解

gg

兩條火龍加攻
加埋龍魂傷
夠哂傷害
唔死用紅色武器一定吸血吸到笑

巴龍個波khan tp加跑速 一野踢到loken殘血
輸出唔到
如果唔係jdg應該贏到

而家梗係夠

點估到

佢地應該等大東吸返滿血再衝

LpL第一名就得咁多
Khan磨合完好似又唔太差

終於完

FPX個陣出khan就拎 spring cham了

季後賽唔上Khan

隊jdg一個月就露底

果波5打3 zoom 同yagao 掂都掂唔到大東已經要退啦

kanavi冇左豹女=廢物

Khan幾勁

今年又FPX?

kanavi心態爆炸左....果然個個GRF 人都係咁

中下游

大清.jpg

睇埋tes打geng先

成日同FPX 中路雙排
比人睇穿啦

廢極都雙殺drx

呢幾場用khan打得返gimgoog 果套

drx又唔係好勁 有幾難？

整英個個設計師不齒網民話d英唔平衡
佢上網話 我地成班加埋設計遊戲經驗多過200年

Zoom 好勁
但Khan都真係唔差
FPX 好似越打越有

牙膏同Kanavi
choke

Kanavi冇左豹女即刻收皮

Homme好少犯呢啲bp錯誤，連續兩鋪玩leona自我counter

一陣世一ad對決

比mvp教育
其實Karsa上次決賽同佢打都略佔上風

大家支持pcs 定 vcs

TLN
FL

尺帝比肥狗打完仲有冇外戰能力

（P

Leona ok既 反而係ekko揀柒左
後期頂唔到大東兩槍..上去輸出又唔得
jdg團戰好難打
Fpx搞ez就贏

佢係驚肥狗架姐其他人係佢面前屎一樣

原來琴晚輸撚左比越南

FPX個陣
上 打野拎坦 上路就玩有傷害既英
野 打野拎輸出英 上路玩坦
中 實揀啲唔會死推線又快既英 玩保排支援
Ad bp個陣盡量幫佢拎強勢ad角
Sup 玩咩都得 睇陣

fpx話晒現役世界冠軍

OK個頭，leona俾thresh hard counter，原本可以揀naut，完全係一個bp失誤。Ekko一方面俾人6 ban jg，另一方面一向Jdg體系，俾資源jg打輸出，而且要捉aphelios。唔識就去聽下阿布直播

吹得太大
今日隻Kalista

pick ekko有咩用

琴日

有東山點贏
同埋pk廢到食屎狗

其實JDG TES FPX 實力都好相近啦
係T1 喺LCK 打爆晒其他隊
不過小組包尾

犽宿

你要諗下jdg上面唔係坦 jg又唔坦
Sup一定要一隻純坦仲要有穩定控入場
Leona好完美 係比thresh對線小counter
但對線都贏到wo
Naut坦度要靠裝備支撐
兩隻真心差唔多 唔會令陣容起到質變

原來係咁
見人係咁講200+ collective years

正
真係提早一個鐘
支持Bdd
支持Ruler
支持GEN豬

支持LCK last hope
打爆大陸狗

Doinb賽前話唔想打尼個mid season cup，依家入埋决賽

鳩up你都信

Ruler kaisa

Geng係咪認真架

Geng個陣連ban都唔會ban

屌你老母

rascal

LOL 369

搖到9

垃圾rascal

奇蹟

GEN個陣搞咩
五隻都偏到

同wukong對點

3699999999

爆兩條路

gen

唔通LPL真係世一賽區

SETT 唔偏啦 SETT好強

上下路都爆

Geng認真少少啦

係

GEN豬 啲drafts正常完
今日又唔知搞咩

比wukong克到on9 wo

一早係啦

molamola

369同the shy 係咪交換左個靈魂

認真定鳩玩

條下路爆到仆街

潘森永遠慢 咁玩黎托

369虐畜

Sett nerf完 上路都已經唔爭
琴日DRX 兩場Sett都輸

Blind pick鬼知咩 你馬後炮講咩都得啦

第一場盲選鬼知對面揀咩咩

應該第五場先blind pick

Snow ball越滾越大

係咪鳩打

Blind pick 搞到咁
完全冇得打
等下場

geng 集體送頭 jm9 唔想打未出聲

Kaisa前期太廢啦

盲選揀D垃圾出黎? 搞緊笑定點?

唔係gg fans不過只係唔想支那贏
屌你老尾打到67咁

係咪學FPX 讓一追三
兩個series 第一場都難睇到

前期英打到咁

盲選揀堆垃圾
我係教練真係死左佢算

仲要對面poke varus
完全冇對線嘅機會

死十幾次都叫完美，唔識就好心聽下阿布直播學野

下場啦

for fun 輸咗佢
調整心態打第二場好過

下場

係blind pick

生性啦geng

搞錯左 原來第一場就blind
以前ogn係第五場

15ff啦

Blind pick Kaisa 真係
Varus 場場必ban 都唔攞

jkl招q準撚到

潘森真係有d廢 對線完左就等收皮

Radscal要有幾廢先令人覺得369好勁

想睇下撞下英

/ff

佢打唔出潘森頭十五分鐘的內容 永遠都慢人一步

法洛士仲放唔放

鳩pick英
係咪真係當娛樂賽打

15投啦 屌

......... 點解可以打得咁核突

用前足打機係咁上下啦唔好咁高要求

Geng堆英係盲揀黎counter對面定鳩揀
盲揀kaisa

比369當on9仔咁打

369又虐畜

我睇draft pick 係睇你冇ban既情況下你玩成點 唔係睇你troll啊屌 要troll我睇rank算啦

18分鐘10k

比屌打

有 30分鐘之後

兩場blind pick都係一面倒
點解唔係玩非ban即選/好怕hard counter的英 pick埋啲奇怪野

仲廢過t1

呢場應該要35

呢家出三相勁定刺客裝勁

可能ruler想試下有幾廢

盲選唔可以作準 睇埋下場先啦

GenG反cup真係做咩都得

Geng係咪練陣

T1 輸TES 都係輸悟空 不過都關佢地自己ON9事

要揀後期ad就揀新ad啦

又黎呢啲 攞啲出唔到線的黎比 世界賽就永遠最勁嗰隊做遺珠留左係韓國

ruler R閃 好型

ruler

逼出自己閃現

完全唔知做乜鳩

Troll撚到

領先果陣就throw
落後就極速自爆
lck末落了

閃現q兵

好慘

韓仔好似外卡咁比人屠

屠殺欺凌狗爽

大屠殺

geng讓比T1打啦

好想知佢pick乜柒

唔係lck fans都覺得睇到好尷尬

主持都話唔明點解會pick呢堆英

邊撚個叫揀呢啲垃圾陣容架

LUL

GenG：讓1場先

25分鐘 成三十個頭 以為T1已經係最柒

呀清拿拿屌下佢啦
燈燈佢

係個陣容垃圾到你想逆轉都冇逆

尋日又唔見lck輾人地

Kaisa 由S8 S9 強勢pick
變到而家咁
慘

agger 呢隻game 不嬲陣容占至少一半
盲選揀個咁的陣 又唔係打combo 解釋唔到

仲以為會有隊試下master yi加 taric呢啲添

領先被人翻盤
落後比人輾壓

呢+lck就好似係s3 s4既lpl咁, 撐極都撐唔起, 之後就放棄撐

玩下啲soloq 陣
Yasuo wombo combo
Masteryi Taric
都好

依場blind pick就算
嚟緊再咁柒就

U記隻200年
好識玩

泡菜

盲選咁多英俾你揀 你揀隻kaisa出嚟 前期仲要乜鳩都打唔到 gg柒好多wo

當緊自己打ng
有信心就拎黎用

關life咩事

懷疑泡狗先係唔想打呢個比賽 隊隊都好似想玩咁

唔想打第一名一定係theshy

top ban sett

又嚟出線出唔到線 就咁單睇兩場gg前期中野俾人捉晒路 上下路俾人強姦 少少還擊之力都冇

Errr
睇佢地輸左個樣又唔似玩 個獎金都好吸引
都係實力不足
你咁講msi s賽泡狗都好似想玩

真正有問題想玩既選手應該得ts

唔好咁肉酸啦
琴晚deft子打完個樣慘到

得ts 係娛樂咋

呢個post一堆不肯面對lpl>lck呢個事實

成日睇369個樣都好撚似BETTY

發覺lck唔鍾意200yr

Wukong放出黎第一輪都無人要

比大陸狗屠足2年 lck撚仲係日日打飛機
唔係s賽 唔計啊

369 jayce

到而家仲有人揀呢隻野打上

咩係s賽
係咪上錯咗百度貼吧

FW

Geng個陣好fit 均勢小劣拖到中後期
贏面好大

其實可唔可以唔好輸左就話xxx唔想打
你自己打rk都想贏啦
個個打得職業點會唔想贏
贏就又有咁多獎金
輸咪認囉好難咩
Lck係廢呀

杰西 呢隻野真係麻麻 會戰完全無咩用 只係前期對線有優勢

呢度係咪只可以支持中國隊？講下韓國啲BP似玩都要被人屌LPL>LCK

GEN豬個bp幾靚
希望追返局

間尺

RULER同JKL有仇口定點，SHOW完三叔EMOTE到負評手勢

想問下班大陸狗成日話"尺帝"係咩意思?

ruler bm

唔係
但係講到泡狗唔會想贏真係得淡笑
個民族性同大陸狗差唔多
一樣好勝到仆街
得小花同ts 唔似

咁串

三連霸你真係好弱智
知唔知而家first blood 可以較emote

o係SKT咁耐都唔好勝
96梯另外兩個都頂唔順走咗

唔妥對面上場唔揀歡樂陣

依度啲人係咪冇玩lol 成年
唔知 開局 first blood ace 完game 自動有emote

歡咩樂，要歡樂留返全明星歡樂飽佢啦

clid

999999999999999999999

369打到 THE SHY咁

岩岩個下delay咁多唔係自動啦

karsa好撚勁

小花打左咁耐
起碼無點串
輸左都無死老豆
最on9都係想放飯姐
個次佢就真係7到

唔計個次都可以接受啦

前15分鐘世一

三連霸話人show badge
但唔知有自動emote 依樣野

沙皇唔神開
後期200年點處理呀

睇嚟要靠RULER一個打成隊

點解sup 唔係life

啲頭喺Reksai 都算係咁

做咗戰犯

azir神開都好易反應到, 200years一個flash再拉打gg就冇得打

今場geng睇ruler發揮

打咗成季都睇唔到兩個打法有咩分別

啲OBJECTIVE無哂

咁又係 兩個都冇乜特別

今場要睇下係bdd定badd

GG今日應該真係GG

clid係咪廢左好多場係T1咪幾好

geng都係要用後期陣先有機贏
但要簡貓咪/布朗母保後排

Karsa企咁耐又比佢捉到

輸啦

3:0

Geng廢到

今年worlds仲要四隊LPL

無任何還手之力

廢到

精彩既比賽應該得三場

clid廢撚到

無啦無啦

Karsa fatfat
仲要帶打3下
後排到時點頂

今年lck又比人撚狗咁撚

唔好再賴bp
今場bp算係咁

頭3 pick唔簡羊真係晒左

lck爭氣d啦

LCK

369同TS真係調轉咗個

0.9k傷害

lck已死

BM

又送

唔想睇了

拆散晒d隊
留番原隊勁好多

比人交換

tes 殺曬lck隊

karsa 真係勁

熄左了

到底GENG係點撚樣拎第2,DRX係點輸

係囉
369傑西本來好廢

廢囉

都係嗰句，你LCK隊隊都default發夢三十分鐘，出到去點會夠人打。喺國內虐下垃圾就當真係好勁

中期最重要既ruler連死兩次
Gg啦

又比人夾

rascal 唔好再遲d

dwg打tes仲好睇過gg

過左十五分鐘lu

Geng bo5不嬲垃圾

LCK啲上路TP成日要拖到最後

即刻派膠銅閃

T1 起碼叫有來有往 自己THROW GAME輸丫 GG真係

369

369真係好撚勁

99999999999999999999

隻zoe

369好撚大力 痴線

999
The god

完全比人屌打

BDD推得幾靚都要輸，經濟輸少件裝真係唔洗旨意贏團戰

撐左咁耐終於成長

呢波證明點解LCK連輸三年，俾著國內啲垃圾，死一個晨早大家撤退。根本唔會慣歐美中國出其不意既反打

rascal 入場時機好怪

Jkl真係用黎吸引火力
死完就有其他人幫手打埋

skt: 輸玩yasuo combo
dwg: 輸龍位, 後期唔識end game
drx: 輸玩零輸出akali
geng: 輸pool太細, 冇comfort pick=廢

369真係有d勁
佢好似同ts調撚轉左

自從JKL入咗去成隊升咗幾個grade
如果打JDG個場再遲少少夾耐啲
邊個No.1 好難講
會唔會今次又黎多次JDG VS TES

原因:廢

fpx贏左jdg喇喎

?

LCK而家出醜好過worlds先出
利申唔覺上年LCK LPL LEC實力爭好遠

真

咪係 依家知衰咩都仲有得改

竟然係咁
真係啱啱訓醒
自膠

JKL

bdd好慘，舉唔起班友

Jkl啲閃永遠唔會向後

tes > t1 > geng

大家都係第二名
個差距大到呢

都衰左兩年啦

真係一個字可以概括哂，第一局比盡你FREE PICK都有得賴冇COMFORT PICK

屌你老母好撚殘暴
琴日打咁耐 原來成組都係shit

總結：廢

舊年好似睇過一模一樣既句子

On9到想封人後門
都唔睇下兩邊實力差幾多

呢度真係成班大陸仔J LPL

讓2追3

咁你係咪韓國人？

Karsa完壓clid 369又食咗春藥咁

Lck第一名都打到成pat屎咁

你LCK廢撚到咁仲想人J佢

非黑即白?

Lck打到成 pat屎

唔係DRX出咗局使鬼J TES咩

讚支那仔=支那仔
讚韓國仔=韓國人

唉LCK真係

呢句野聽左三年，繼續慢慢自慰

實有人話唔係支持LPL純粹反LCK仲要零討論空間 輸既原因就係廢

關咩事
香港人就要反大陸隊啦

兩個都垃圾國家，但我寧願奶韓國

clid入左geng 有冇carry過

我唔J LPL 不過我反LCK咁解

LPL>LEC>LCK

LCK 真係唔爭氣
唔抵幫

又黎非黑即白
笑你班泡菜欺凌狗使擇日咩

一向都唔會討論架啦呢到 一句就話廢

咁叫lck爭氣小小啦

琴日酒桶先勁完

Lpl咁勁我係中國人呀Hi

LCK粉不願面對現實

仲話唔係非黑即白懶係中立

奶LPL啦即管

就算LCK輸 大家都唔應該笑LCK
比d鼓勵説話ok?

個原因係咪lck唔想打
0-3輸完早d放飯

Clid玩要農野嘅jg同坦jg都唔多掂下
下場gen揀返進攻型中野啦
如果gen咁樣輸3-0
睇黎lck除左t1有可能有好微機會贏到lpl之外其他都比人屌打

我就係睇GG班友唔順眼吹咩

都鼓勵左2年啦

LPL 勁到 我係咪眼花
我係中國人呀屌

上面都好多人支持

啱 所以我睇開PCS
等緊世界賽Talon屌打LCK LPL

扮撚哂野 以前班大陸狗買哂韓仔都係咁輸個時
咪又係就咁笑鳩人買水貨 日日J邊隊勁
而家先黎扮清高
韓狗輸足2年都仲係咁撚肉鳩酸

T1都係收返埋啦

係
下次睇D示威者唔順眼

咁我撐警了

無認真打
for fun
陣容問題
唔係s賽唔計

你應該連LOL同比賽都唔好玩 唔好睇中資的
連衛兵要無限上綱有幾難

始終覺得LCK要贏都真係靠FAKER
其他個D真係唔撚掂
你話我T1 FANBOY都係咁講

riot同garena都係騰訊子公司
仲玩/睇lol即係俾錢支那洗

你係香港人 仲睇？刪game啦

你要講到咁政治正確
出去開post boycott riot啦

屌拿星 贏返場得唔得阿

係 笑9韓狗即係大陸仔
非黑即白 笑撚死人咩韓狗

T1都贏FPX LA
打TES 都係輸後尾ON99

個勢都叫好過GEN G

你好肉酸
LCK fan 都睇你唔過眼

下?
我跟佢LOGIC咋WO

廢咪認lo
係要死撐

咁撚清高就咪睇LOL啦
中資架傻鳩

Lck真係好撚廢

原來又係T1 fan嚟

韓狗同陸狗有咩分別
識睇一定係睇PCS

鼓勵左2年唔差在鼓勵埋呢兩日啦
雖然真係好撚廢下

啱呀上面條on9仔真係

又黎呢一套
好撚悶
中資合拍做生意呢D邊撚可以拉埋黎講

但撐中國野/中國隊就明顯兩回事

輸幾多次都唔會面對現實，慣晒
尤得班白痴慢慢自慰，明眼人一睇根本兩年半嚟臨場應變LCK輸成班

我罵啲ON9手足亂黎
係咪就等於我撐警
我罵GG就等於支持LPL

個季中杯係lck提出黎
搞咁多野原來想搞飯聚

大家中曬PR公司既計.....

唔拉埋黎講 咁出面洗撚分黃藍店咩 做生意姐

ON9小陣啦 娛樂野
又唔係必需品
唔撚玩會死?

你真係戇鳩黎
想人政治正確
但要政治正確嘅野就唔洗政治正確

想知之前呢度有個三連霸巴打盲撐skt 仲健唔健在

請問連登點睇3G4G上網 係咪唔洗上網橫掂都只係娛樂

條友真係好肉酸
Lck fans有佢真係覺得恥辱

Tes 全華班

喺度
都仲係咁on9添

大家唔好比人引戰到啦 好肉酸丫

三連清都無條友咁肉酸啦

UP乜9

搞清楚又係delusional T1 fan嚟

其實係大家 都明其實有時只係想笑下LCK脫曬節
咁都可以spin去支持大陸仔
除非條友直話支持LPL邊隊邊隊姐

強國買哂D青訓+明星選手到今日終於正式超越左LCK
LCK問題係青黃不接+作風過時

記得ching 巧撐uzi

唔係有人話中資都唔洗用咩香港用光纖好多都中資

你識分必須同非必須未

我覺醒了

真係唔想睇LPL FINAL 內戰
想睇LCK打final
但LCK班撚樣咁廢又真係幫唔落

講真lck都稱霸左好多年 都笑夠大陸仔廢啦 而家到lpl掘起有乜咁出奇 最柒係廢又唔認 咁點會進步

唔好講到我盲撐，前日隊T1咁撚柒我一樣照屌

geng讓二J三啦

LCK fans表示柒咗咪算
近幾年都柒開

話人撐LPL係大陸仔又有咩意思

呢樣真
有邊次我地唔會支持LpL對面個隊先
不過次次唔爭氣

而家睇返呢8隊 ig廢到得外卡水準

上網係必需咩 你冇咗上網一日/一陣就死？

屌手足做錯事等於撐狗

LIFE 返黎今鋪應該贏

大陸狗有位笑呢度都笑左啦
宜家韓狗係好笑喎

睇場睇TLN放鬆下

突然好掛住cuvee

The shy回曬塘 直頭係直線插

我都只係想刺激啲姐 唔好屌打啦

我定義好啲
生活必須品同非必須品
我估你下一步都係想講生存必須品

Gg驚到3ban Ad

講左好撚耐lck要改革啦
班撚樣故步自封
唔肯做任何改革

原來已經2:0 ....

慘
真忠實GEN豬粉 茶包 仲喺唔喺度
(唔係改名做cool肥嗰個on9三連霸)

我會覺得上網係可替代品 不過人人定義唔同

下年聯盟化應該會好D喇掛

樓上d對話小學雞到...
不如完啦
一係出去開個post慢慢傾

話時話，T1 ceo條柒頭肯上水未? 日撚日tweet話自己世界第一
未打之前條柒頭以為LCK贏撚硬

你鐘意啦

IG 就番屋企啦
除左rookie成隊野都係出黎賣笑

今次LCK堆上路威得一輪就頂唔到落去
望下尋日Doran再望下Rascal

仲潛緊
佢好彩 其他LCK隊都打得唔好

齋係國際戰線
互聯網已經係不可或缺
如果香港無左互聯網 真係64屠城架喇

條友咪又係做生意

又玩傻閪senna

琴晚好似見到佢有上過水

lck爭氣小小啦

又拎晒D後期英

咪係囉
根本好多野都要上網搞
節省好多生活成本

唔好咁啦 打機對佢黎講話唔定重要過資訊

你隊AF就爭氣啲啦
仲未有轉會消息
睇嚟牙Fly 仲有得打

跪撚到傻 一嚟就講對唔住明明就國人玻璃心

The Shit+Ning+Puff

對面有syndra唔會比機會你拖到後期啦

LCK好似始終洗唔甩個陣妹味
真係好鍾意揀D後期英

今日都好似有

AF根本無得救 根本係要Klin走

咁你咪唔好用個3g4g上網
係個lol賽事討論問d 咁嘅野做咩

以前lpl d上路好撚廢 lck最威其實係上路
呢兩年lck打外戰 比lpl屌打最嚴重就係上路.....

DRX DWG 都唔算呀
連T1 今年都aggressive咗
但都係要輸

老老柒柒 呢個版本有syndra LB都早贏好多
但LCK就無比BAN嘅情況都無人玩

好彩都拎返隻黑人

明明自己上緊網係到討論

魔鬥SUPPORT邊個天才唸出嚟

Gen呢個bp我睇唔透

Rascal Lucian top easy 0:3

TES拎到ON9貓+星朵拉

黑鬼打上？咁魔鬥sup?

又係靠bdd隻azir
睇嚟真係3:0

睇下個駕駛者先啦

LIFE

唔撚係香港 同埋明明就上面開始話中資Game就咪撚睇先

乜GG對rascal咁大信心呀

咩bp

應該係AD黎 佢食兵的

supp咩撚野
三連霸你鳩完未

cvmax

岩岩以為係黑人AD

同akali一樣

條友諗 我sup大技拖對面一個ad 好抵wo

明明係jg sup
以前lck top係屌打 依家差唔多55波

驚.jpg

佢仲喺S7 等緊SKT三連霸
唔好怪佢

次次睇呢D換位都唔明
咁點解唔直接ruler黑人上路
rascal魔鬥下路

屌緊條友要睇比賽政治正確但後面打機唔洗政治正確
先唔講本身都無支持LPL 成件事都好政治正確
咁你要追求咁極端政治正確咪連有大陸公司嘅都唔好用
你自己講咩咩3G4G唔好用

乜鳩野陣黎

請問連登點睇3G4G上網 係咪唔洗上網橫掂都只係娛樂

黑人問號
講真我連你up乜都唔係好睇得明

邊到有對唔住

您好,我是T1的CEO Joe Marsh 我想給大家說明昨天與TES進行的比賽B/P中發生的事情 Canna選手在選英雄的過程中輸入了韓語輔音'口(音同t) ’後 滾動畫面的時候選了老鼠。在韓語中，特朗德(Trundle)和圖奇(Twitch)會出現在同一畫面， 因此老鼠短暫亮出在B/P畫面上，並無網上猜測的特殊意義和目的。 T1就協助中國應對新冠疫情方面做出很多努力，今後也會盡我們所能。 希望廣大粉絲能夠消除誤會,繼續支持我們俱樂部以及期待我們的LCK夏季賽!

jg 又比人捉晒路

唔同打法架大佬

Morde 夠tank 頂到Maokai Thomas個位咩
希望work

引戰狗走左就算啦
唔好再嘈
專心睇比賽
一陣轉過去支持u記好過啦

咁簡單嘅野都要突登解釋
仲唔係跪係咩
選角咪選角 唔比真係想用

Ruler senna
rascal 黑人
咩BP黎

rascal魔鬥下路

咪係 仲要係大陸自己d on9譯名
韓服唔係呢個意思

其實同一隻角唔同路已經對線差好遠
rascal下路我怕佢比人A到死都未打到人

Kiin仔綁咗3年約 屌 如果佢入到Drx就變三叉戟
AF夏季又唔撚買人 比我FF下AF Pawn都好
如果有機會既話

成班翻版仔去搞canna 點樣唔出聲..

牙Porn 唔係宣佈咗退役咩
ff Kuro/Naehyun 好過

Kiin真係抵死

tln終於輸左場比FL

以為佢簽3年姐係AF肯大攪 點知

佢依家係Faker級別既大約
搵錢要緊呀

呢啲情況緊係留返比網軍互屌啦
一黎講多錯多
二黎你要講 咪就咁講無特別意思
洗乜解咩咩搵角打字

有時真係好懷疑呢度d人係咪真係識玩

牙Pawn話情況許可 可以出返黎打

有無呀

我自己就淨睇唔玩

買pawn不如唔好買啦

其實點解阿奇爾corki呢D farm英又出返黎

好想再見到Kiin仔打國際賽
S8果年亞運 世界賽同 RR

得罪講句
唔換中路 係冇機會

PAWN有無真係勁過一段時間
S4對佢都無乜印象 只係記得最尾SSB竟然輸咗
之後就一直都無咩表現 對親FAKER都輸咁

今場gg有機
Azir 配鏡爪 打團應該好打

LCK興妹妹下

咩料

睇到嘔血

唔係引戰 純粹無咩印象 想問下
無咩點睇佢

Rascal cancel AA

raacal

個donation可唔可以收埋佢 好尷尬

Porn s4係SSW
唔係SSB

係EDG最輝煌 係LCK打親小花都輸多

終於進入左Geng最鍾意既節奏

我意思係個年本身SSB大熱過SSW
但最尾SSB輸咗 對SSW都係無咩印象

佢應該講緊S4一路內戰都係SSB威D
所以只係有留意SSB
點知WC竟然輸左
所以佢無咩留意SSW 唔知PAWN咩料

係囉 我對佢印象一直好似都無咩特別咁
最記得就係KT個2年長期唔係到

黑鬼呢個pick應該係突破口

但係隻上路真係

JKL=集火食招用

Syndra 4/1/0 Gg

星朵拉fatfat

PRESS R

wasted heal+R= died

30 ping ult KEKW

致敬the shy嗎
一係就call爆jg直接打穿上路啦...
船長要妹你容乜易

syndra 邊個都秒到了

510星朵拉

真係唔明點解次次LCK都要放syndra
用親都係一堆妹妹妹中路

真係靠Clid個大 頂Knight

life漏晒d兵 打春咩

無晒閃
下波要收皮

捱打mode 可唔可以唔好輸得咁難睇

可以講完咗

可以轉台

3-0了

3:0
個差距大撚到呢

BDD已經盡哂力

完

我覺得係發力位比JG做就ok
但syndra帶風向同比到人壓力大到傻

原來T1已經算係咁

lck好似麻麻地悟空同星朵拉

決賽唔撚睇

FPX炒GENG都仲可以講3個強國人
而家係4個強國人+1個台灣人
支那一定精浸

出埋疊書仲點打啊

佢哋鍾意妹

笑死lck 狗睇埋d 第3聯賽真心有料既韓仔都應該去lpl 留係lck 到柒clid 呢d 傻西係lpl 練完威左一年，今年廢撚到

下年EU同支那打算啦

完
支那內戰
不看了

炒蛋了

算係咁啦
我覺得TES 係現時LPL最强

LCK比起LPL既分別
LCK好鐘意持續型輸出
LPL好講求一次ALLIN你
對住all in or nothing打法
持續型有撚用咩
沙雞留係LCK就有用

黑鬼究竟有咩用!?!?!!?!?!?!?!!?!?!

真心認同韓仔最撚勁，但lck 最3聯賽

欺凌狗雷足三場

Bdd隻azir真係好廢

無啦 船長大技 geng後排都頂唔到
星朵拉收割
好運姐都無所謂了

LPL仲有冇人玩阿AZIR

下

玩得最好係佢啦

呢句真

theshy玩lucian都輸到仆街 好心就咪撚執迷不悟啦
第一場盲選又核凸 lck既bp真係屎一樣

knight 今年有無咁勁

左手好撚爽 禁一下r秒一件

左手本書讀到25頁

下下衝入去開大跟住死,咁都叫好咩

可以賴bp

唔記得上次LCK邊個玩 只係識企後面
得FAKER同BDD做到刺客咁樣已經好好
但1秒入面既輸出差對家個隻太大
人地都allin完你邊有比時間你
又拉打唔到

除左BDD叫頂得下之外 其他幾件完全唔係TES個皮

BDD除撚左spring finals柒到飛天之外其餘時間都係geng最勁果個
咁都怪bdd?

冇人開團
唔開都係慢性死亡

佢唔make play 根本冇機會

玩露西恩上 仲玩隻射手JG

group a兩隊入晒final

以前TES冇jkl中期決策好差但係jkl黎左之後差勁遠

希望今次之後LCK真係諗下點樣轉下打法如果唔係世界賽比人屠多次

一講完就開到招好大

yuumi=ON9英

PCS對VCS 成70000人睇緊

呢波頂尖對決

369 永遠的神

RASCAL

lucian 慘到 成套出曬都好似幫人rj 咁

lucian真係R撚爆J

jkl做call，又自己對線
之前有人share過pro view
對線幾時上去打同眼放邊都係jkl叫寶藍做

Ig呢隊外卡隊比左假希望lck

笑撚死

69000人都係越南仔黎

你以為你ruler咩

欺凌狗幫人rj

係 成個LCK中路真係得2個faker同bdd撚得到沙雞

BDD

BDD 開得咁撚靚 隻黑人咁都打得輸

差太遠啦

BDD都幾慘 玩成咁都要比呢到屌

閃上去食全家桶

molamola 準備睇lpl春季附加賽

證明jkl其實真係勁，係ig戰術迫佢做狗

BDD 又變前兩日Shoemaker咁
一個撐住

Rascal廢撚到 之前仲有人吹奏

karsa fw rng

唔撚係掛

24MIN 25MIN 32MIN
慘撚到

BDD呢野推 lucian唔係度 冇跟到輸出
唉 慢撚慢pick kaisa啦

屌你karsa係咁show fw同rng

如果BDD玩syndra
對面個壓力一定唔同晒
PICK得沙雞 話人知前面大把時間做野

轉台支持u記

5打4都贏唔到

369呢場有9
抵輸啦

想睇G2出tweet

屌 lck幾時生性啲 唔想見到支那人打飛機呀

coach kim臨離開ig前都話一定要留jkl因為佢係基石級選手

佢呢排都唔止9咁

欺凌狗今晚返去又打鳩啲練習生出氣

如果TLN輸埋
今日就係LOL最黑暗的一天

LCK廢到

5 korean can't win

SYNDRA打沙雞一向都易打啲 佢打到咁已經算交貨啦 成隊都開唔到戰

LCK打LEC贏唔羸到?

JDG 中路 係LPL 咪有拎黎用囉 冠軍添

G2係對抗支那仔既唯一希望 雖然次次都俾人打撚到傻閪咁

咁都有人吹奏？唔會係打theshit個陣下話....

一直進步緊
又係最有希望既一年

gg廢到 關kaisa撚事咩 人地pick kaisa都打得爆你啦 廢到

2/18果件垃圾就咪攞出黎講啦

GenG

唔係屌緊BDD BDD真係打得好好
但係LCK一開始就唔應該用沙雞

G2 淨係識打LCK
打LPL 輸得仲慘

頂到2020既the shy同頂到2018既the shy係好大分別

除左g2之外應該都嬴到

国家隊5個中国人一定贏

唔係話想幫條友護航 不過係真嘅又點會拍條片俾你見到阿

8733 沙皇唔怪得之比人話廢

呀清你係咪哭𠹌咗

但拎2個場都輸

但係個兩場都係輸

ROOKIE囉

4支那+1台灣人

G2打lpl 好似仲廢過lck 打lpl

真係贏左韓仔

G2打LPL都係3粒蛋

上年大快活踢走左RNG 雖然係SKT先搞到有機會

佢次次都第一個死
你想佢點打輸出

佢好難輸出
對面船長 星朵拉 好運姐
個個輸出距離都遠過沙皇

亞運韓仔明星隊
輸左比RNG

又係一個只係識睇數字

not even close
對面兩屆wc決賽真心無4強咁刺激

得佢開到戰

等睇worlds 4強都係lpl

DRX GENG 上路廢 ，DWG都勁過依兩隊

證明佢亂鳩開團囉搵個C 位玩野咩

轉台算

你問karsa係中国人定台灣人佢一定答係中國人， 最憎台獨

咁佢常規賽個陣幾勁既

唔開都係輸 慢性死亡

一直唔明點解LCk唔pick syndra LPL就first pick syndra輸咁多場都唔試下？

BDD出盡奶力啦 兩隊實力明顯有差距

次次都覺得CAPS入決賽有機 之後又係蛋

夏季排名 T1 DWG KT

咁又無
只係估唔到GenG 輸得咁勁

LCK中意妹

支持Bdd

算數啦 LCK重組算啦好嗎

是撚但啦 都係咁廢

中野次次俾人正面打爆

今年無可否認係tes年，實力的確標青

LCK班廢老仲以為自己打緊S7妹到後期就贏

見到faker msc 賽前幾日solo rank 有狂練
但最後都係冇pick到

支持BDD

或者炒咗個rascal佢

唔係決定左重組喇咩
好似下年就變16隊 無降班
即係同LPL一樣聯盟化

大逆風 沙皇就係咁 好難輸出
你正常a真係等輸
唯一方法就係自己大技開3-5個
咁就有機會

鬼叫你逆風咩

巨頭kt 果年真係最有希望既一年

syndra lpl成日玩 fpx春季賽輸比jdg就係因為doinb唔識玩syndra 搞到戰馬好難bp

我掛住cuvee嘅gnar了

夏季賽重生

第一年係賣笑架喎

其實就算唔係Rascal
GEN都唔會贏到
實力真係有差距

FAKER明明手上一堆好角
成日都要局限係LCK

話說Naehyun係咪搵唔到隊

但沙王隻英唔係咁樣拎黎狂開戰
你見faker都係有咁上下裝先黎料
唔好話隊友輸到on9逼bdd出黎carry
你睇下上年rr skt打ig劣到咁faker拎沙王都搵到一波大機會逆轉
如果想要前期主導權就咪揀沙王啦

對KT (Smeb) 咁有信心

我意思就係等重組
夏季都可以唔洗睇

可以試下引援 引教練
可能有新變化 而家lck最大問題係成個體系太僵化

希望聯盟化之後player base同後勤都有多啲資源之前冇諗過強隊既Trainee都要食人食淨既野
真係想中國所有野都收皮
又或者G2打撚殘LPL啦

G2賣笑架wor

上年CLID 咩路都開都戰佢就話GK就GK
今年無條路開到

愛kt

我相信U膠同佢應該做到嘢

而家咩隊對住LPL都係賣笑架啦

G2 係幫LPL 打走晒LCK

公道講句 GENG琴日打完又要加賽
少咁多時間休息 非戰之罪

Smeb難啲

講緊BDD係咪廢呀 你講沙雞作用托鳩咩

唔通要靠NA

LEC個隻風格似俾LPL食撚滑
G2近兩年贏到LCK 可能係因為LCK妹妹下
G2中上野多時間做事
一對LPL癲狗打法就即刻無機會

利伸 反支那 廢事俾人話J

Group A>>>>>>> Group B

TSM TSM TSM

呢年UCAL真係勁撚到 不過比IG打到變左傻仔

佢唔算廢既 但上限就係咁上下
你諗返S8 MSI決賽佢同垃圾虎都係55波

不如靠我大TSM打低LPL
話晒都係打敗WE嘅IEM冠軍
大清又打贏全盛iG

ruler對親支那仔ad就唔識打機

大清打贏自己條女先講

我不如靠G2
EU有性過NA

屌

線都出唔到.jpg

上年得大清bo5打贏lpl

條友打ig果陣鳩到
俾返個冠軍deft子

仲要係BDD counter pick 沙雞去打Sydra,你話個教練係味食左屎

一早講左啦
岩岩仲有人講佢只係驚肥狗
明明個年比肥狗打完
外戰親都失智

個場faker肥啊嘛
今場bdd瘦啊 無記錯個場skt最後都係輸左
你要記住職業選手唔係傻架
咁既大逆風 唔賭都係等輸

其實佢開得好靚
令tes 最肥既ap直接死左 係好撚賺wo
局面係對geng好有利 一直追擊
之後係rascal唔爭氣 博命食桶
結果追下追下 比人追返轉頭
賠返三個頭 我係沙皇都好無奈

clid唔識玩農野型carry jg 你見佢啲cs拉唔開就知咩事
karsa不嬲前期成個戰神咁
唔洗舉mmd 同埋有高配maple 根本已經係強化版fw黎
個陣已經靠前期中野都打得嬴lck隊
依家仲要有埋jkl補足埋後期carry

但TSM會賣笑
懷念S7 連登LOL posts 個個為TSM打氣嘅日子
唔計俾海燈燈死

3場都9 ，999

LPL 對上一個輸俾其他賽區嘅bo5
就係大清
搵到LPL剋星了

比廢物(FW)做水鬼拉落馬

高配
返去大陸啦好嗎

海燈 嚟緊未開季 已經出嚟燈

唔準你咁樣講S7訓練賽之王電狗

咩係高配

諗起打之前啲人仲話TL vs ig, tl唯一優勢係年齡

到而家都唔知TL到底點贏

再諗返個決賽 tl vs g2
IG到底有幾廢

咪就係強化版

有tl分析師賽後發表過勝利‘論文’

其實係好明顯iG輕敵
同S8 RNG 輕敵輸俾G2一樣
G2 嗰年下路係Heim Wadiu 咋

個場faker肥鬼咩
成隊輸緊10k團滅ig
佢輸出差唔多係成隊加埋

Tmr應該tes屌打

第一次聽

TES依家真係最勁咁制

屌你真定假啊

LPL互打唔洗睇

仲有咩補足
一堆大陸字眼

原來咁多人睇好GEN

一句講晒，呢隊tes平均地強
前期靠karsa
中期靠ad+sup遊走(推完下塔)
後期靠左手肥起carry(一旦左手中期就肥起，個場會更快節奏或者勝率大好多)
基本上就羸面好大
上路條光頭仔唔爆就得

粒糖招r開到咁鳩遠

U記係唔係又要比中路troll

我估係lck嗰邊啲預測,其實好正常

韓國賽評

但LPL大熱好似WC例爆

bdd隻沙雞已經係lck係獨自一個level
faker個隻係再高一個level
jdg呢隊打團隊配合既用沙雞都打唔嬴tes
唔知gen哪裡黎既信心頂得住
bdd同chovy係咪剩係內戰先識揀zoe syndra
一打外戰就黎沙雞 鬥士

今日9

建議你返去睇skt打ig場rp
再講呢場bdd咁打絕對無問題
我覺得佢做得好好了
唔再覆了....

LS 今次好燈
估邊隊就輸邊隊
佢最睇好T1 DRX
之後兩隊都出唔到線

今日ruler無乜野喎
上中野完全唔夠TES打

佢好cringy

毅進仔096

希望光頭仔聽日唔好3
knight雖然支那仔，但好支持佢(平時自閉仔咁，好得意，但係game到殺到仆街)

越南李星

Fpx成隊都賤種黎

支持左手同jl

bdd開到咁都要俾人屌廢

我都覺 第一隊想佢地空難死既隊
全隊上下都咁黑人憎
尤其是doinb

全隊都串過馬撚
Khan仲要入埋去痴冠軍

真,成班爛仔咁

faker 打tes有優勢直接比人秒埋tim
bdd真係算係咁

唉 自己撐開果隊又唔爭氣

lck幾時先組到隊真艦隊
kiin/nuguri
tarzan
bdd/chovy/sm
teddy/viper/deft
lehends/keria

RNG幾時打

Dota2好似幾有聲有色

難啦
到真係組到未必有個個效果
始終係團隊

巴打走先，e到我頂住

垃圾虎收皮
Uzi回歸有機贏iG

清連faker都唔寫落去

上路係骰子型，369有名你叫架但JKL入左TES後，12都骰到出黎，有D猛。
TES最弱係中期，世一JG15分鐘後，冇順風成日都冇人主動做野，要等到JKL同左手出關，25分鐘左右先開始end到game，呢5-10MIN空窗期打強隊有機輸

佢自己一個一隊啦

Ig咁落去playoff都未必入到

寫埋Faker 即係要以上嘅人入晒T1
人哋part owner嚟

仲Tarzan
今年廢到癡線

Lck真係要大改革
聯盟化都未必夠
甚至可以考慮引入外援 引入教練

而家成個lck體制太僵化

uzi應該就快宣佈收山
唔會再打
呢隊野已經玩能完 係睇用uzi個名呃到幾多大陸仔錢
好似EDG廠長末期咁

而家嘅Cuzz Clid 好得幾多
懷念以前Score Peanut Ambition Bengi 全盛時期

邊度外援?

中歐

其實我覺得drx 換個kiin仔就幾強 jg輔助型 執頭執尾

係，好多場都係中期打唔好變逆風，要捱到後期打5v5團
好在knight同jackylove上限好高，兩條00年出世既天才，逆風打5v5團先有機會反cup
一句講晒都係睇左手肥唔肥得起

冇啦 都係要睇運
依家全世界高手都係打韓服rank
你要挖掘到人才 已經係自己最接近位置
有幾多個好似JKL 呢種可以直接build up既角色.....
慢慢磨練青訓又唔夠大陸直接金錢戰術快

講真從來唔覺得韓仔已經畀支那人超越
成日講咩鳩組隊
其實組咩隊都冇用
根本LCK 係戰術思維已經落後咗LEC LPL
睇世界賽班歐洲佬打爆LCK 唔通你地覺得係操作問題咩？根本戰術問題
要改進既係都係教練團啦

無奈係大陸搵錢真係快好多

唔係人人係faker 留守t1

同埋下年lck 根本唔知幾多隊
聽講有25支戰隊申請入下年lck (有nba 老板）

已經有支lck 隊（唔記得邊隊） 換咗歐洲人教練

score有勁過咩...

Sb 換左yamato cannon

係 我覺得唔係單純努力就可以拉窄個差距
我相信好多選手都肯定係努力
但差距係肉眼可見極大
要變就要作好多嘗試同改革
有d改革未必係好 但唔變唔試
以後就繼續比人屌打

drx有冇咁窮
買完chovy之後一隻似樣小小嘅上野都買唔到
下年更加貴 keria實升到天價

s8有期 鏡爪 酒桶版本幾勁

咁落去真係唔掂 希望呢次只係LCK試陣或者打醒佢地
呢兩年無冠 加快人才流失 錢同榮耀係曬大陸
惡性循環
真心唔覺得邊隊係全隊大陸仔都勁

好轉變黎
再靠韓國教練就死得
lpl 以前都好興用韓仔教練
呢兩年唔少已經用返本土/台灣

一直都唔知聯盟化有咩好處 淨係知多錢啲

Score 都叫冇勁過。。。

選手人工有底線
你知GRF啲閪org 人工好低

LCK既bp一路跟住人地條尾 又要硬頸 真係唔知幾時先識得再破格D

lck隊會有降級壓力,所以會想用有經驗選手多啲,聯盟化可以令隊伍多啲培訓新人

仲要等幾耐

其實呢次睇得出係成個聯賽既競爭力問題

個幾波bdd打得咁好都要比人屌

唔使練新仔咩 一直冇得落場邊有機會

可能聯盟化左之後會好d

事實係以前韓仔視野真係屈撚哂機 又冇乜觀賞性
但係改左咁耐都仲係適應唔到 就抵你收皮啦
以前大陸狗成日比人笑淨係識鳩衝鳩打
比班韓仔撚狗咁撚 但係大陸狗錢多咩教練選手都搶哂返黎
LPL由鳩打 到變成有技術又敢打 但營運唔會廢過你LCK
LCK打咁耐 都仲係冇乜變過 BP落後 技術操作又唔夠LPL黎
而家就係LCK乜鳩都唔夠LPL黎 比班大陸狗屠真係意料中事
不過仲係好多人鍾意幫班OPPA劣鳩架啦

DRX係冇錢得新人用

增加觀賞性同縮短遊戲時間都好既 場場好似S7咁就好快冇哂人睇

真，成個圈論操作最好果d都仲係韓仔，大家不如討論下有邊個操作係頂級

caps,uzi,knight,jkl

又黎賴Meta輸左兩年喇

輸左兩年 一年比一年加快 預示者一變二 龍變到5分鐘一隻